[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Bóg sam uwalnia nas,   
spod władzy ciemności.  
W Nim mamy odkupienie,   
odpuszczenie grzechów

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Przyjdź nasz Panie   
Napełnij nasze serca   
żarem miłości twej.  
Przyjdź nasz Boże  
I odnów w nas nadzieję,   
mocną wiarę daj*


